README
1) Стилевое оформление производится с использованием class, а не id;
2) Необходимо давать корректные и понятные имена переменным и методам;
3) Необходимо соблюдать единый стиль написания кода;
4) Неоднократное дублирование кода.
5) Нелогичное названия функций и переменных.